乜嘢國家嘅人最多HR?

今日我條仔問我

最多係做HR*

H，因為H多R死象

你真係數學家黎wo

夠喇

北韓

唔係 不過想聽你解釋一下

所有人一日都係24hr

你好風趣幽默